九龍灣單野個犯只係被懷疑

條友只係因為用左張提款卡，ATM俾人影到，之後先俾人當疑犯拉左。其實我有幾個問題想提出
第一，之前其他強姦案，就算拉到個疑犯，報紙佬會唔會第二日就起晒個疑犯底兼大幅報導？咁點解呢單會？
第二，佢只係用左張提款卡，有冇人假設過佢係知道密碼先去用？條女口供有冇提過話左個密碼俾佢聽？如果你唔知個密碼，而執到張卡，你會唔會咁on9去試三次博拉？如果條女口供話冇講過密碼而佢又知道密碼呢，咁又點呢？
第三，其實到而家都未證實佢係當晚的人，受害人都未認人，如何肯定係佢？
第四，個犯從頭到尾一句野都冇講過就死左，連自辯和認罪的時間都冇
第五，個犯係獨居，冇親人，你話佢係十優狀元，定係十惡不赦都冇人知是真是假，全部都係報紙講
第六，一個慣犯會畏罪自殺？
第七，Lan 缐頭尾都有plug, 唔係一拉就兩邊一齊甩，一係成條Lan 缐放左在枱面，如果唔係又點可能甩兩邊頭又唔俾人發現，做乜能野會有條Lan 線放左枱面

大膽d假設，純粹9up，個疑犯係一個人住，冇親人，冇朋友，同時可能有智商問題。之後有人叫佢用呢張卡去ATM，跟手俾人拉埋。同時有人報料俾報紙佬話佢去積犯，呢單野咁hit，報紙佬一定狗衝去報，唔會核實資料真實性，所以人睇報紙已先入為主，已認定佢就係犯人。之後在差館自殺，全世界都覺得佢死有餘辜，case close! 因為佢冇親人，冇朋友，根本就冇人理，就算有內情都唔會有人查。

如果件事將來向以下方向發展就好睇
1. 條女證實當晚的人唔係疑犯
2. 銀行證實條友係入啱密碼而條女口供冇提過話講過密碼
3. 有人證明疑犯根本唔係積犯
4. 有人證明疑犯智商有問題

你係馬國明？

4點方向

疑點重重

事旦中1,3都....

而家仲有一班人死口咬定就係嗰條友 而家仲要個犯都死埋 哈
不過唔緊要啦 班港豬過一排又唔記得㗎啦
算數啦

啱

仲有一點，d街坊話完全估唔到佢係d咁恐怖的人，好彩捉左佢

即係話條友平日俾人感覺冇人覺得佢係咁

剩講密碼
報導有講捉佢係為問埋密碼
條女普通女仔俾人姦埋有可能守到唔講咩

人類真係好恐怖 為左利益可能就攞左人地條命

唔好意思，因為太忙有d位miss左。

如果佢當時拎左密碼，點解唔即時㩒錢？反而等件事揚左先去㩒？

呢個point簡直低能.
你有無聽個強奸犯行出街成個強奸樣? 殺人犯行出街成個殺人樣? 做衰野當然收埋唔比人知

我只係提岀一個假設討論，冇特別意思。

打個比喻，如果有一日師兄得罪了猶差，猶差捉左你，之後有人向報紙佬報料話師兄係積犯，報紙大幅報導，之後師兄意外死左，猶差話係畏罪自殺。全香港都討論你死有餘辜。師兄平日行善積德，是個好人，但d人做好似你咁，用你個論點全部判你係犯人，全世界都覺得你死有餘辜，之後不了了之。

壞人係冇樣睇，但判斷一個人難道就靠聽？
假如你見到一個人日日做好事，幫人，但有一日全世界都話佢係十惡不赦，唔通你就判斷佢係十惡不赦，因為壞人唔會話你聽佢係壞人。自己眼見不信，全世界一齊講你就信，咁世界唔需要法律，人多就係法律。

補充疑犯係有親人

其實無話一定係佢姦個女仔
都未落charge
不過佢有去㩒錢呢下動作都一定拉得佢啦

無錯一定有古怪

死者有案底，唔等於今次真兇係佢
如果真係拉錯人至少會帶出兩個問題
1.警察老屈
2.真兇仍然逍遙法外

大家等dna報告啦都係

希望證實到自殺死嘅疑犯就係強姦女事主嗰個

如果疑犯真係唔係強姦女事主嗰個，咁猶太人就仆街陷家隡。
係呢個情況下，你估下會唔會俾女事主話唔係。
要一個積犯畏罪自殺難度已經高，仲要唔知邊度出現條Lan缐，又要用Lan線自殺，個機率都好細下law。
我諗深一層，如果整件事真係俾我地9up中左，個真兇可以令到猶太人做咁多野，必定係有權之人，就算你有錢都未必做到。
我始終認為有人唔想俾疑犯講野，要立即case close , 報紙先幫人洗腦，之後扮到畏罪自殺。
大家留意下，而家大家個focus去左點解有Lan 缐，點解佢會自殺到。呢d問題猶太人出來講句Sor9ry，無心之失，不予處分就可以pass左
但係冇人問究竟佢是否真兇！同時，猶太人唔可以俾佢唔係真兇。

再黑暗d假設，疑犯係俾人用Lan 缐吊上去，因為要令佢扮到自殺，一定係上吊，附近又冇繩，隨手用條Lan 缐，快快手手收工走人。又冇CCTV, 又冇人證，點講都得。正因為冇CCTV, 又一定唔會有人證，所以行事就可以求能其，唔需要plan, 唔需要計劃，去到見到有乜就用乜。

而家最怕就係有人俾張卡佢叫佢去㩒錢。

如果你係個賊，拎左人張卡同密碼，條女仲未脫險，警又未報，個頭d櫃員機多過Seven Eleven，你都唔立即㩒錢，仲要等單野全世界都知之後仲大搖大擺去㩒？

53歲電腦維修技術員指前年被警方捏造證據，惡意誣陷他販毒，雖然最後被裁定罪名不成立及獲得訟費，但他已被還柙468日，失去工作及影響他之後求職，警方同時拘捕他的女友，令他與快將結婚的女友分手。他昨入稟高院，向警務處處長索償失去的工作收入、未來工作收入、還柙期間開支、還柙期間被業主丟棄的傢具、懲罰性賠償等共逾397萬元。

其實近年好多事件已經反映到香港警賊係冇可信性
e.g. 暗角打人，胸部襲警，老屈智障男 等等

屈到你，你就仆街。
屈唔到，就賠錢俾你，錢從何來？咪市民d稅。
邊有得輸

咁撚恐怖

其他論點唔講住
但個真兇有權呢點會唔會太奇怪
有權有勢走去搶iphone

同埋疑犯用過張卡唔代表佢有強姦過人

咁有冇人見到佢搶iPhone?
呢單野就係冇目擊證人先故怪

成個post都係連登神探

係一直都冇 搶劫係天橋 報導話條女有大聲呼叫 12:40分個度好難冇人 地鐵站仲未落閘

推

當呢件事一出，大家曾經focus左在整件事的合理性，條女係咪講大話，又PTGF又乜又7。
但之後走左個疑犯出來，個focus去左第二度，咁條女講的野唔知點解好多人就覺得冇問題。
之後lan 缐自殺，個focus又去左點解有Lan 缐同點解自殺到，咁個疑犯就係犯人d人又覺得冇問題。
去到呢個位，先至最容易解釋。就係唔知點解有條Lan 缐，冇心之失。

就等於個師兄問有權有勢去搶iphone一樣，一步一步俾人轉focus, 不知不覺被人誤導認為statement 1 就一定對。

其實最大問題係條女個口供，不過費時討論呢個位，而家佢俾全世界塑造成一個悲劇，我唔想俾道德撚同大愛撚煩

係 我只能夠話條女被強姦後 精神創傷 令記憶混亂 導致口供有奇怪地方

條女報左警之後有冇去醫院驗身？

個疑犯係咪幫人頂㗎！？
鑑証Dna報告又無，電話又唔知有無搵到
剩係得cctv影到提款，個犯又似專登做出
來俾人拉，乜都未有公佈而家係咪真強姦
犯都未知，真係奇怪！

想知個女仔仲有冇新口供透露出嚟

成個post冇人發現樓主打左殘體「線」字

啲差佬係咪無常識唔知啲LAN 線兩頭扣?

要作作電線/ 拖板咪好囉

[鳩up]
因為真係用Lan線吊,
用其他野過唔到法醫(?)

至於係佢自己吊, 定係人哋吊佢就好難講

十問九唔應, 咪唔比佢坐罰佢企囉
軟皮蛇死蛇爛鱔咁攤響樹咪吊住佢唔比佢痞低囉

但就算佢係犯人好, 幫人頂罪好, 比個真正犯人水佢都好, 佢用左張賊贓點咁都肯定同單案有關連,都應該拉番去先

第一點我認為冇咩可能會發生
就算條女真係認出依個唔係犯
我諗依個政府都會令到條女話"係"
加一筆大安家費

只講一樣，唔理依家有無直接証噱，

佢未上庭，未判刑，都唔係罪犯

睇見暫時報導，已經擺明當佢係犯

如果件事只有條女同死者，猶太人就唔會攪咁多野la

假設，真係假設，我係個犯
我搶完人野，都會包到實一實先㩒錢，唔驚俾cctv影到咩

不過有人提出話，因為佢係積犯(唔夠醒)，所以會犯呢啲careless mistake，大家點睇

利申:覺得呢件事唔係咁簡單

最新消息：
九龍灣姦劫案疑犯在羈留室以來歷不明的Lan線上吊亡，警署「天眼」終揭開真相。據了解，姓林（48歲）疑犯當被押至秀茂坪警署時，已被仔細搜身，同時除去皮帶、褲頭帶、鞋帶等物件才押入臨時羈留室。

然而，原來臨時羈留室對開設有供警員使用的電腦，並插有俗稱「Lan線」的上網線，「天眼」拍下當時疑犯趁警員不為意時，由鐵閘內伸手出來，偷走該上網線，由於他早前已被搜身，故當他被安排轉到另一羈留室時，警員疑未有再作詳細搜查，令他得以瞞天過海，最終以該上網線在羈留室內上吊自殺。

消息續稱，警方翻查「天眼」，更揭發警員巡倉與簽更簿紀錄時間有出入，懷疑有人沒有依時簽更簿，事件涉及數名警務人員，警方正進一步了解當日的情況。

仲能on9，如果猶太人吹話有條壞Lan線要換，放左在枱面，唔覺意俾佢拎左都算。而家話有天眼見到佢隔住鐡閘去偷？
第一，你部電腦近到個鐵閘一申手就掂到？定係條線長能到申延到鐵閘附近
第二，通常電腦坐在枱上，Lan Socket，設計在地下，條線又有扣，插實左根本冇可能扯甩，你一用力，部電腦跌能埋落地你條線都未甩la，你自己返去試下部desktop, 插住Lan 線，你一扯條線到底係條線甩定部電腦跌落地。
仲話天眼，你公開段片，等我地學下野。如果唔公開得，諗過另一個故仔law

唔需要咁麻煩，只要話條友心理有問題就ok la, 因為佢有問題，唔會跟常理行動咁乜能都會成立同合理

如果我冇記錯，有錯請指正，條女報完警係拒絕驗身。
一個女仔俾人強姦完都唔驗身？邊有可能！原因得兩個
1. 佢根本冇俾人強姦
2. 有人唔俾佢驗身
用水洗証據係想等你地認為驗來都冇能用，唔好focus 呢度。
同埋有冇真係用水洗過都冇人知

蘋果聲稱係事發前嘅相，假到冇朋友

真係on能9，如果個畫面係咁，你試下扯甩條線部電腦又唔會落地俾我地

一堆垃圾傳媒 有晒立場咁去報導

而家條女被全世界塑造成受害人，唔可以攪條女，條女講乜d人都信。
其實最大問題係條女！

題外話，你係之前係未玩過手機航海遊戲ONE嘅鹿島？

係

郭生爆料說出呢單野
咩原因大家估啦

一直話最大問題係條女
事前已經話佢之後一定改口供
依家30>48
167>175
改就證明我地事前既懷疑係岩（話太暗睇唔清都叫改）
唔改既話就警犬仆街

道德撚仲話人連登神探

講咁多假設 都冇用 你都證明唔到
好似話做緊DNA 鑑定 有結果應該會清晰好多

人都可能被自殺
偽造呢d會無可能咩

條友係即日去禁錢bo

由件事不了了之咁沉,下個死係差館分分鐘係你

老虎蟹都唔信積犯會自殺

如果要屈
我拎你口當當精去驗都得
猶差做得出唔出奇

但唔係即時。

精，毛髮......etc
通常出事就立即驗身搵證據
所以之前猶太人都話如果俾人侵犯，立即報警驗身，唔好沖涼。

但條女唔驗，仲話俾人用水洗乾淨左
暗示驗來都冇用。

唔係，我唔打機。

邊有咁易一枝水洗甩 你平時洗手都隨時唔止一枝水啦

呢個就係疑點之一

大把有錢人都有偷野怪癖，純粹貪刺激

應該見條女追就谷精玩埋

出左事就搵黑社會借人頭頂

個老野應該係接應的人，比大佬老點唔知要硬食強姦

條女比人踢爆做援交，收錢改口好難咩

佢本身都有案底 好人就一定唔係

令dna變得唔完整？仲有未必得一樽水

其實有無source話佢無驗身
我一路都淨係聽倒連登仔講

你地咪又係一口咬定條女係 ptgf 勞資糾紛

咁都叫一口咬定
唔知你閱讀能力差定智障

第一次聽
仲有班道德撚解埋話話唔係內射
所以無dna

d人聽番黎當真

表面乾淨並不是實際乾淨。
d醫生護士一開始係學洗手，洗完要照紫外線(唔肯定)，淨係呢part都玩幾日。
水沖只係將所以野沖走，同DNA冇關。
所以一支水一定冇可能做到

果班話人係犯果d 唔會答到你問題嫁喇
曬氣啦
佢地淨係識笑人神探 但有問題問佢就扮睇唔到

人地笑係人地的事，我地討論有我地討論
冇問題。
我成日唔知點解出一兩隻殘體字，之後就俾人狗衝出來吊，我都廢能事reply

樓主應該無追開/睇新聞
係咪積犯警犬係電腦禁粒制都知啦
張卡證實左係條女 你假設個死者會知密碼已經好唔正常 好唔合理啦 你會唔會無啦啦知人地張卡個密碼呀 你老母都唔知啦。以佢犯過咁多罪 又無錢又係道友 當佢執到張卡去博下密碼完全唔會唔合理

過左一星期已經無乜人討論呢單案

不了了之

Lm

其實最心寒係單野咁多疑點都可以冇人理！

本來我係冇留意呢單野，係有一日在街上聽到一班廢老，大媽高談濶論話個犯自殺死左，又話畏罪自殺，又話抵能死又乜又七，我先至去分析。
一個社會入面，當最底層同埋最能弱智個班俾人guide晒同一個方向，件事就必定有古怪。
但無奈的是，呢班人佔左社會的大部分。
就算我地在這裡討論，分析件事有幾唔合理，結果只係會有一班肯諗野的人大家一齊分析一個最合理的事實出來，但現實呢？毫無幫助。
香港已經冇得玩，有能力的盡早離開。
每個地方都有佢的陰暗面，世事係冇完美、只要搵到一個地方的人是愛自己國家，唔會為了一百幾十出賣自己地方就可以了。可能生活質素最底左，但社會合理性會高好多。

仲話法治地方
連最機本無罪推定都做唔到
而家審咗啦咩？辯護咗，舉咗證啦咩？
靠啲報紙佬鳩up就個個認定個疑犯係真兇
唔係話佢一定唔係真兇，只係而家未審(都冇得審)，我地唔係中国，可唔可以唔好靠啲報紙佬講兩句就入晒人地罪？

凶 至啱

其實死左仲洗唔洗開庭審

夠證據落charge啦咩? 未落charge上咩庭

報紙佬日日講到定咗罪咁
呢D算咩傳媒人 垃圾

傻仔
有冇條女都未知
除時係為左殺一條友黎試下你班友咩態度

呢個係我另一個想法，不過如果係真的時即係話香港連警察法官都唔可以信了。
今日就話搵一個積犯，死有餘辜的人為政府犠牲試下水溫，下次就會搵一d普通人

香港警察真係信唔過

半年有親友係朝早9半既地鐵車廂 隔壁嗰女人冇啦啦哎非禮 屈我叔非禮佢 而佢都冇做過係唔彩企左係佢隔離 我承認我叔既眼神係生得得衰d 會俾人好人當賊扮嗰種 但其實佢心性純良 根本唔可能做出非禮人地既行為 完全係冤枉

俾人帶左佢返警處 落口供嗰個間房好凍 加上阿叔第一次去咁既地方 凍到佢係到震 又驚
d警察一入黎就拎左份野俾阿叔 叫佢快d簽 仲圍住佢 唔簽唔俾走 而係呢d壓力既情況下 阿叔冇睇就簽左

d警察為左唔想做咁多野 梗係唔理三七二十一 要d疑犯簽左同意原告份口供 默認自己認罪
而家搞到一身蟻
見佢依家經常情緒低落 唔願見人 佢d屋企都懷疑佢有抑鬱初期嘅症狀

平常都係良好公民 無啦啦俾人屈非禮喎
俾你都會亂諗野
痴線 d警察亂咁黎 真係會害左人地頭家

但警察係直接嗰層 警察對個疑犯講左d咩 威脅左d咩都冇人知

而香港人點解都係先入為主就因為警察同傳媒都想做少d 但係又可以帶黎最大既收益
屈完人地 對外宣布就完事

個疑犯會自殺可真係黎自警察既言語壓力同公眾壓力
加強保安設施都冇人 根本係警察質素有問題